如果gem真係short squeeze 賺到嘅錢你地會點用

星期六日冇市比大家ff 下

我得幾股升盡都冇咩用

填返之前係股票市場豬咗嘅

拎黎做扇

買rm 加大牛渣下

課金coin master瘋狂攻擊其他人嘅村莊

捐一成出去，另外個啲買物業，買金之類實物資產，準備應付接落黎既世紀大股災

GEM

一半買樓 另一半繼續玩股票

鄧紫棋賺到錢關我叉事

5% 比 612 + GameStop 員工

short 邊粒石好，藍寶石定紅寶石

就算short squeeze到比你上到 2000都賺唔到幾多
不過得既會捐d 比燕子生命/搵Tommy睇下邊個手足需要錢

有今生 冇來世既YOLO機會 你買果雞碎咁多 點對得住全球咁多個reddit 義士

認真答你：繼續返工

(我知唔多，但對我來講好多了)

612

做帛金比你班陷家產呀

買TSLA

捐612
救擠下身邊之前炒股豬左好多既朋友

唔係32857賣都真係無咩用

Sam

搭的士返工

Gem

12.79
298.5
收返埋啦

去m記食加大餐

還卡數 買返其他正股

你一定唔會揸到尾
1000可能都走左

緊係宇宙gem

買午餐肉

買返架tesla 渣下

上到2000 都好多人袋過百萬

全post最有大志嘅一個

推落tesla或者bitcoin

升到3xxxx應該買到樓 full pay

宇宙gem

食m記加大

我加大加多盒脆香雞翼

嚇死人咩

not me

捐曬佢

笑死

x2

profit is profit

呢個圖要點樣整，我出既係%

2千萬都買唔起九龍站上面
再睇下樓市價...發現咁樣發達都係買唔起好少少屋
係唔係買平D居屋 留番錢自己生活好

到時美股全部跌剩一半，梗係要嚟all in

買返啲正經野，SPY, QQQ, ARKK, BRK啲廢老野

All in Elon 爸爸

拎黎買優質資產
到時一定全球股市跌一半

m記加大

都半球

邊有人真係會揸到尾
個個都係為左錢
你估真係為左打大鱷咩

我開始發覺gme買得唔夠大
而家個市比佢搞到閪冧就黎蝕得多過gme賺既

CTRM

其實無乜意義 開市先算啦
鍾意平走無所謂
貴走唔係無道理 市場唔夠貨佢賠就係唔夠
一日唔駛橫手 一日都唔駛驚住

買啲避險資產
股災完買翻TSLA

gem 個臭短閪squeeze我條J？

去譚仔餐餐加底

再搵下隻gme all in

要放左先有，未放出%

發達就講唔上，但都有都一年人工有多了，當做小一年退休
但要買樓仲有排

20%攞嚟買樓，10% Bitcoin ,其他放下先。繼續返工。一係移民

cant agree more

脱貧 5xx手 51蚊

%隔離個幅咪錢🤧 試下向右滑一下

上到32857 我可以有億6 hkd 呢個夢值得我去追

係大鱷手上搶錢都唔算打大鱷？

順便姐